（文宣組入）麻煩文宣組做做野，有關聽日活動

聽日行動post無咩人知，可唔可以大大力幫手宣傳，聽日係五區開花五區開花阿

Go

再go

推一下

真係唔知

or 星期一罷工？

呢個會有人搞嫁啦，聽日都唔行動，對唔對得住手足？香港人 反抗，反抗未阿？

再推

幫下手推

文宣組

兄弟們，辛苦晒喇

幫我推下

5至7區一百手足流水式hit and run 搞4-5 個鐘，完。

尖沙咀
荃灣
太古
將軍澳
灣仔
黃大仙